周梓樂死因研訊第4日 衝鋒隊員稱停車場內無追逐過任何人 曾見數名消防員及義務FA在圍圈 但不知在做甚麼 離開後才知有傷者

周梓樂死因研訊 衝鋒隊員稱停車場內無追逐過任何人

科大學生周梓樂的死因研訊第4日。東九龍衝鋒隊第4小隊隊員楊樂欣繼續作供，指凌晨1時許與隊員進入尚德停車場掃蕩，到達2樓時，見到有數名消防員、及義務急救員正圍圈，但不知道他們正在進行甚麼工作，到約15分鐘後奉命離開停車場後，詢問其他同事才知道他們正處理傷者。

她表示，在停車場內，有戴防毒面具、沒有聞到任何氣味，沒有見到任何市民或示威者，亦沒有追逐過任何人，她自己沒有、亦沒有見到任何人干擾、阻礙救援。

楊樂欣昨日作供時表示，曾多次發射催淚彈，包括在凌晨1時09分，向停車場2樓至3樓方向發射一枚催淚彈，並落在4樓平台。

死因裁判官再詢問時表示，楊樂欣承認只是估計催淚彈落下的位置，並不肯定是否落在平台。她在接受陪審員提問時指，自己有兩隻錶，時間分別相差約1至2分鐘，又認同紀錄的時間與新聞片段拍攝到的時間不吻合。

曾見數名消防員及義務FA在圍圈

真係on9，消防員 on duty + FA 緊係救人/ 傾傷勢問題啦
唔通圍爐玩碟仙咩
仲話自己專業，屌你老木 判斷力都冇

藍絲專用圖(適合任何場景)

成班救護員圍圈祈禱定大食會呀？天才

毅進係咁上下智力

有判斷力就唔會係黑警

好撚on9啊痴線

睇多次，既然離遠唔知人做乜，又唔埋去問，
但又分到係 義務急救員??? 平時唔係好鍾意話人黑護/ 假FA 架咩?
上到庭又唔敢講牙?

on9藉口

做警察見到前面有消防同救護圍圈
都可以話唔知有傷者
咁做黎做咩?

交通狗: 前面有D人圍住架車 我唔知係交通意外

圍埋鬥緊地主囉，啱唔啱聽呀衝鋒隊完大人？

戇鳩成班救護圍埋一齊唔係救人唔通係商量點殺死你班黑狗咩成日都ff

可以幻想，
他朝有日 班垃圾追緊疑犯
個疑犯識，唔跑...混入人堆慢慢行
班撚樣分分鐘覺得: 應該走左好遠了，前面個個都行緊冇特別，收隊了

第時比人問: 只見到前面有一大堆路人，唔知做緊乜